有冇手足想一齊去麥花臣睇演唱會同修頓睇波？？

話說香港遊樂場協會有麥花臣同修頓兩個場地，周不時都有啲活動搞，例如有演唱會、籃球比賽、拳賽之類，聽講一日場租都唔平，一年搵到好多錢

有冇手足想一齊去睇波睇演唱會，順便表揚下佢地咁？？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

特首林鄭月娥連日稱希望構建對話平台，據悉林鄭今日與教育局局長楊潤雄及民政事務局局長劉江華，在中聯辦穿針引線下與20名青年閉門會面。消息指，林鄭在會面中表明要撤回《逃犯條例》修訂有難度；又稱警隊對於成立獨立調查委員會很抗拒，須顧及警隊感受，不能貿然影響其工作，亦不希望令人覺得暴力有用。

據悉，閉門會面今天下午在柴灣青年廣場進行，約20名從事各行各業的20至30歲青年出席，會面由中聯辦出面聯絡三個組織，包括國際青年商會香港總會、傑出青年協會，以及香港遊樂場協會，透過各自人脈找青年參與會面，希望了解青年的想法。參與者事前只知道會有中聯辦和特區政府官員出席，到場後才知出席的是林鄭月娥、楊潤雄和劉江華，亦有中聯辦官員在席但全程未有發言。

有與會者透露，會面氣氛輕鬆，不設特定立場或主題，並先邀青年發言。有數名發言者都認為，五大訴求未必缺一不可，有人問林鄭是否有些訴求可以先做，例如撤回修訂和成立獨立調查委員會。

林鄭聽完11個青年分享後發言回應，稱要撤回《逃犯條例》修訂有難度，但沒有進一步闡䆁。至於獨立調查委員會，林鄭指很多人要求調查警察濫權，警隊對此很抗拒，要顧及有三萬人的警隊，不能貿然影響其工作，現時最重要是要停止暴力，但林鄭稱英國曾有調查案例，有關調查結果和建議都很切合香港。

會上亦有青年提到事件對建制派造成一定傷害，林鄭稱理解建制派受到的壓力，但需要靠大環境減壓。林鄭在會上亦提到快將開學，最近正在「做校長的工作」，望能掌握教師的政治立場，並盡力保護警察的子女。

據悉，林鄭發言完畢後打算離開，但有未發言的參與者舉手，直言示威者暴力是因為警察的暴力，而且林鄭本人每次都只在暴力發生後才會有回應。林鄭當時回應稱，看到昨日示威者暴力升級，有使用汽油彈和燃燒彈，所以警方才要使用武力，更指不希望給人印象「畀人覺得暴力有用」。

特首辦回覆指，行政長官及問責團隊一直以不同形式與社會各界溝通，現時亦正籌備面向全港市民的對話平台。

-----------------------------

8.31五周年民陣再集結

日期：8月31日（星期六）
時間：下午2時30分集結，3時起步
地點：中環遮打花園遊行至中聯辦
註︰不反對通知書申請中

主辦︰民間人權陣線
-----------------------------

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

推
呢啲組織憑咩代表香港人
仲要個名一聽 入面啲會員肯定至少3,40歲

接放工

我認為呢個方法好好，吸收咗上次曼城經驗，呢啲大型演唱會、體育盛事等等，都可以喺呢啲地方宣傳，但就唔好唱歌，改為嗌口號，唱歌未必聽到，嗌口號九成聽到，奧脫福7萬幾人唱歌都未必聽到唱乜，但叫口號一定聽到仲要有唔同語言，最基本要有英文，其餘可以係法文、徳文同西班牙文，呢幾種都係主流語言

最後，當然要文宣去翻譯以上語言

#五大訴求_缺一不可
#光復香港_時間革命
#不徹不散

推推推